QE護士幫幫手唔該

我冇辦法先會開post問
我有個護士朋友唔見左超過10日搵唔到
希望有qe嘅朋友可以tg我 好怕佢會有事

825荃葵青